《開心速遞》實Q莫家淦 與歌舞群組確診者同晚到黃大仙爆疫酒吧:我嗰晚早走！l

有讀者報料，11月20日酒吧爆疫當晚，TVB藝員，在《開心速遞》飾演大小姐公司保安員的莫家淦，都身在Band Stage演出。看其IG，莫家淦近日主力為處境劇《開心速遞》開工，上月22日與同演保安員的衛志豪等幾位演員，排排坐等埋位，又跟同劇的丹爺(劉丹)無罩合照。

who?

🦆

推

點解啲前有線娛樂主播都去晒TVB做茄喱啡

我都有興趣知
n年前睇娛樂新聞就見過
我都唔知原來讀新聞係就識演戲
仲未計有啲做男女主角
垃圾就係垃圾

TVB人工奀 所以要去老舞場所搵外快？

冇人識

愛回家群組
愛回家之肺炎速遞

WHO

push

有錢仔傾吓偈
梁志賢編劇